黃風水師仲未出運程書嘅？

藍民峰，藍玲玲，藍丞責都出咗牛年運程
仲未見天命同佩孚出嘅？